求學六壬法巴絲入

我又想學

可唔可以介紹下

不過如果本身心理質素差 有精神病 係咪唔應該掂呢d野
萬一撞鬼 痴線上加痴線 咁咪死...

自己跳樓死唔緊要
唔好禍及家人朋友

up

點解想學？

生活困頓多年
人生新方向
學黎睇下有冇轉變
可以自保
學多d可以幫到人

唔係想用黎做職業
我都唔會學到有咁高lv啦

而家連收都唔收我

我唔知自己點先算係好人

你有學? 係咪可以介紹?

咁唔一定學六壬都得既
同埋亂幫人自己都麻煩

外人入黎八卦
爸爸好似有過教但冇認真學

我想學

..

點解會選擇六一一

其實可以考慮下學矛山

茅山唔係陰師法咩?
六壬係正法

我想學奇門 但唔知點入門

奇門唔係失傳左咩

邊係咁

神奇之門同開悟之門，入門必讀

數奇門無明顯失傳，但有人話我地流通果套本身係流，真果套已經係失傳

至於法奇門果部份，有流出果部份，即係神授法奇門秘笈果部份，個人認為係偏向門派野，就好似六壬咁，過左教先用到，同埋轉會係開一門關一門

自學都得？